連登指標，熊1 or 熊3？

熊1
熊3

有人話18年已經熊1咗
點睇？